原來鍾意果陣可以講好多好說話

唔鍾意果陣 咩都唔係

你話係咪

正常

梗係
唔鍾意嘅話 屎都不如

我撐唔到落去了
一切都係假 好恐怖

巴打 頂住
無錯 可能你發現有啲的確係假
我都有時候覺得比周圍呃緊 對自己好無信心
但你始終要相信 有人support緊你 或者真心對緊你

我都煩緊
突然冷淡

我睇左你個post 同我一樣 幾日前幾日後已經天同地比

點解可以咁大分別

真係好煩惱

直頭可以當你透明

已經唔chur
話變就變

係 呢個真係 好恐怖

係呀

尋尋覓覓活在迷網

I know that feel
之前講到幾鍾意幾care 最後都係假

熱心既問候 到頭來冷淡回應

一個人變了
再做咩都冇用,為自己
當斷則斷

岩 等係我仲賤格咁留

女人真係可以收得好埋 唔比你知
但又怪你唔知

唔講點知